痛過男人最痛既神獸idea ，liver shot

Liver shot

Blunt force to the liver can be excruciatingly painful, and an especially effective shot will incapacitate a person at once.

難度係有，但食個liver shot 既人應該知個感覺係點
成個身體會痛到斷左線控制唔到咁ko
希望對各位神獸召喚者有參考作用